男朋友話要分手

正常啊 係咪唔想再屌屎忽啊

如果互含會和好番我可以呀